就嚟34歲了，想返教會識囡囡

教會囡囡係咪都鍾意內在美多d？

[面對現實］80後A0應如何識女朋友

有冇80後爸打開始俾屋企人催婚

唔想返大陸娶北妹

你個結衣同西餅妹呢？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

有冇錢先？唔小高質女會返教會鈎金龜

Btw 真耶西多數都好柒

FF only

你老母當初比隻狗破左處
最後生拎埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個好樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

柒都照食了

巴打好差咩 其實30幾男人最易搵啦 搵返28 29 嗰班女 佢地又開始急趕結婚

有冇靈撚片介紹？

之前參加過speed dating，俾班百婆臭bitch笑鳩me

啱啱參加speed dating俾條bitch話矮

連登00後會員冇資格出聲

畀心機儲錢，等性愛機器人算啦

Sing Hallelujah to the Lord